要一個全新不受警黑攻擊而鼓勵到大量香港人參與既抗爭方式，不要再送頭

依家用既方法，唔武裝就比警黑任拉任打

武裝起黎又比藉口政府平亂

而且依家係人都知警權過大警黑合作，再自已自願送頭效果已經不大，此路抗爭不通

宜家得返機場同民航署決到我地

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

重新凝聚力量又好，再拖壓力比對家又好

有咩野係可令每個香港人都可以做少少